\hypertarget{ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{ruxe9sumuxe9}}

Adopter une meilleure structuration des adresses, en relation avec la
BAN.

\hypertarget{origine}{%
\subsection{Origine}\label{origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  HTML:
  \href{https://dev.lheo.org/pel/pel-0012.html}{https://dev.lheo.org/pel/pel-0012.html}
\item
  Source:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0012.md}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0012.md}
\item
  PDF:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0012.pdf}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0012.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{solution-technique-proposuxe9e}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Proposer un guide d'utilisation de la BAN afin d'améliorer la qualité
  des adresses.
\item
  Intégrer dans le formulaire un système de validation avec l'API de la
  BAN.
\item
  Une refonte plus profonde devra être envisagée pour la 3.0.
\end{itemize}
